Dear Jane 本地文化創意企劃

佢地不嬲都係黃
唔黃唔會搵wyman填銀河修理員同搵小薯茄promote

今年 wyman 同 dj 有銀河修理員 + 最後一間唱片鋪
好完滿

哀的美敦書先正

好撚正，又有意思又有心機

最後一間唱片鋪

loop到停唔到

相反濕鳩moment

個mv art set一隻香港黑膠都無

哀的美敦書mv仲用黃到金嘅男主角

Daniel